政府宣布從中國入境到香港的「強制檢疫14天」措施延長兩個月至12月31日！

即係唔信內地0確診？
有無搞錯
大陸抗疫比起香港成功咁多都唔開返關

唔信党

藍絲：又話盡公民責任驗完有得通關既

又話推6馬

中資酒店fatfat

入境管制措施
——————

嚴格實施入境防疫管制措施是政府抗疫工作的重要一環。為了外防輸入個案，政府會繼續保持警覺，並有需要維持適當的跨境檢測機制作為額外的防控保障措施，在逐步放寬入境人流的同時，控制人流增加所帶來的潛在風險。

為了讓政府可以在疫情容許時經評估相關公共衞生風險後，更靈活地逐步放寬就從個別國家及地區、屬於個別類別的抵港人士的強制檢疫要求，政府今日刊憲修訂《若干到港人士強制檢疫規例》（第599C章）及《外國地區到港人士強制檢疫規例》（第599E章），賦權予食物及衞生局局長，在指明第二類指明地區時，可指明任何類別人士，讓有關人士在符合相關條件下可獲免除強制檢疫安排的要求。修訂將於二○二○年九月三十日起生效。

政府現正密切檢視個別疫情持續受控、較長時間未有出現本地傳播、個案數字維持在相對較低水平的地區（例如內地及澳門），是否具備條件可被指明為第二類指明地區，容許指明類別人士（例如香港居民）在符合指明條件（例如持有指定期限內有效的2019冠狀病毒病陰性檢測結果）下進入香港時，獲免除接受14天強制檢疫的要求，以致兩地人員往來在疫情許可下可以逐步趨向正常化。政府會繼續密切留意疫情發展及檢視本港各出入境管制站的通關安排及容量，在有關安排可以實施時另行公布。

此外，考慮到未來一段日子仍然需要繼續限制香港與其他地方之間的人口流動及針對不同地區到港人士實施相應的入境管制措施或強制檢疫措施，政府會把第599C章及《預防及控制疾病（規管跨境交通工具及到港者）規例》（第599H章）的有效期各延長兩個多月至二○二○年十二月三十一日。

發言人指出，延長有關規例的有效期，並不代表該等規例下現行施加的限制會持續不變直至有效期完結，相反有關法律框架已加入彈性條款，容許政府視乎疫情發展，收緊或放寬甚至取消個別限制和條件，以符合張弛有度的策略。

好緊火返去叫雞

聽日自由行行業股會跌幾多？

中國唔係已經控制左?

屌你又違反国安法，港獨了嗎？

大陸一早就唔洗戴口罩

啱啱先話喺大陸嘅香港人可能可以免檢疫
依家又話延長，唔通香港人喺大陸唔會驗病？歧視支那同胞？

唔係港共唔信，係支共唔敢

借啲意搞咩健康碼，大家唔好咁老定

賦權予食物及衞生局局長，在指明第二類指明地區時，可指明任何類別人士，讓有關人士在符合相關條件下可獲免除強制檢疫安排的要求。修訂將於二○二○年九月三十日起生效。

佢地有驚過咩？整死香港都仲有深圳上海嘛

可能係支那根本唔想俾人黎

始終有D資訊香港會收得快D

而家係咪唔相信党

大把方法整死你，疫情露哂底就唔好啦

支共無外匯 所以唔想有人落黎

正 又過個月可以無大陸西

講左香港新疆化

封鎖唔比出入

離曬大譜啦

港共政府帶頭顛覆國家

搞港獨

我要慶祝中秋黃金週

你講咩呀

深圳上海自女媧創造天地開始就超英趕美

話就話老強 你落街邊個知

隔疫為表，鎖蝈至真！！！

好野，今年黃金周唔關我地事

藍絲頭目：啲黃絲冇去驗，唔齊dna

For推健康碼咋掛

又帶頭攬炒

黨安法,拉得.

控制左資訊

重有33類人士免檢疫

w

衰撚過東突

正呀，我都話出年先通到關啦

屌你又話冇事
我要去食海底撈酸菜魚飲喜茶

近排多咗勁多大陸人週街行，全部冇戴手帶

聽講商務簽證又係畀錢就搞得掂

睇嚟似啦

推 不可一，不可再，向支那說不，向共資說不 - 分享自 LIHKG 討論區

蘋果話 如果大陸係第二類 大陸就可以唔需要強制喎

要強制檢疫14日
先可以行下一步
健康碼豁免檢疫

劇本係咁寫

存心整死各行各業
再等d公司頂唔順出黎叫所有員工做檢測

利伸：9up

叫班Spy雞點算好

強制隔離呀DLLM

屌你，大陸可能開

係封其他地方

擺明係支那唔信柒婆啦
九成九係個妹仔請旨開關比雜帝reject左
咪死死地氣延到12月囉

係支那雜種唔信條柒婆
同廢事班韮菜洗佢咁多美金
鎖關呢排支那慳唔小外匯

重點係 大陸唔係零
比你班港豬上去周圍up
咁仲成世界？

仲未有正式新聞喎，係咪fake news?

push

香港零售業，十一大賓周⋯⋯⋯

真

想去深圳食探魚

一直都有得買
以前未有一簽多行個時
我深圳d親戚係用商務證落來買野

偷渡落來追撚含

自行封關
以免對鄰近地區造成惡劣影響
奶CCP

最早期就同鄰近地區有毒共享
依D父母官邊到搵

係，港共點會咁好死

正解, 係搞掂咗傳媒, KOL同埋連登之後, 就唔驚露底, 就會放人落黎

佢哋唔會整死香港，係要香港心服口服咁愛共產黨

重有澳門 重慶

阿婆走得快

呢個句野有問題 即係由盤古初開英美就叻過中國？

混帳

我錯

中國自盤古初開就宇宙第一

方仗份人好小氣

對好多香港人來講係好事

唔通關 連trip都唔駛上去

自由狗2021先出現係新城市？幾好喎

港府帶頭講獨

為健康碼鋪路，先迫啲跨境生活嘅人申請，然後隔一排就話有成效，推到其他地方，最後就冇碼唔出得街

又話受控 仲隔咩14日
林奠傷害14億狗隻感情

有錢嘅不嬲都通街走

支國人落到香港, 驗到有病點算
到時洩漏國家機密就好笑

早上放風健康碼
晚上落實（表面）成年落唔到黎

對樓市黎講係好消息，等大陸人無咁易落黎賣樓

低風險地區

放風係有香港身份證班大陸人
呢班係冇香港身份證果堆
兩樣野黎 應該好快宣佈果班人可以豁免

封關又要俾你屌
唔封關又要俾你屌
你玩曬啦

另一個原因應該唔想大陸人接觸香港訴息

啲阿伯仲信咗以為檢測咗就可以自由返大陸叫雞

控制住啲患者隨時通關就送晒入香港

中國真係零確診？

連登仔：我睇唔到

冇所謂啦
反正限聚令都話去到年尾

好嬲好嬲

ps5炒家

唔使全民強制健康鹿, 只要話冇鹿唔出得境就得

最後以後都唔好放，而家行出街叫做好行d
之前迫到唔想出街

好搞笑地 有個同事條女係大陸人 佢去左抽插鼻都係為左早d番大陸見佢

開返關應該好多人會發現自己帽左

冇source
Fake news? 政府新聞網搵唔到

五百幾萬黃絲

反了反了
我大支那0確診你都唔開關，今次林奠仆街啦

屌
十一點算啊
好多個月無單開

加陣剩係比居支港人免隔離
係咪歧視支那人

屋企件廢老今日仲聲大大話下禮拜有健康碼

唔係咁點推港版健康鹿?????

唔使兩日就會有工會出嚟扯貓尾
快啲推行港版健康鹿俾我哋往來兩地工作

777: 嗯， 積極考慮

有冇其他國家嚟香港個LIST？

正解，樓主pin this

咪比班on9亂解讀

最簡單既嘢偏偏最少人做

即係健康碼

罔顧新移民藍屍極力抗爭要求返上去
林鄭一意孤行阻頭阻勢
目的就係教化班藍屍
等佢地知邊個先係有權話事

保皇出黎講兩句 然後就話理解不周 做法錯誤 即日通關

呢個政府講既野仲有人信

林鄭條閪人不知幾想開關
但而家係深圳、廣州唔撚信香港
遲下大陸就會叫武肺做香港肺炎㗎喇

咪又係周街手環大陸西四圍走

似係鋪路等立法會復會後，制造機會討論境外投票安排並修改法例。

只要中港一日唔可以通關，政府都有借口推出境外投票措施

搞港獨呀痴撚線

咁多好評 傻的嗎

鄭月蛾只係扯線公仔

你覺得呢個決定係鄭月蛾定係中共既主意?

我都知一定冇咁多
但係按柒婆同藍屍邏輯就係有500萬囉

去日本日日都驗到根本信唔過

擺到明一日未搞健康碼都要隔離14日
等你地頂唔順就求佢快啲出健康碼 冇曬社會壓力

仆街港共終於行到最後一步
健康碼嘅時代